一位香港人對台灣人的感言

今天，台灣人應感驕傲，你們在反共戰役中勝出一埸漂亮的一仗，今晚的結果為香港人打下強心針。你們用實際的行動演繹出「fight for Freedom, stand with Hong Kong」。但是，要有心理準備前路一定會困難重重，無論係經濟上，還是其他方面，都一定會有更大嘅阻礙，因為你們的對手是中共。在此，香港人送給你們的個人心法「不分化、不割蓆」。我相信台灣人的可塑性不比其他人弱，只要團結一心，未來一定會大鳴大放。最後，香港人一定會stand with Taiwan。

1

2

3

G持，小英凍蒜

4

凍蒜？
台語？
咩意思

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

5

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

即係當選

我啲國語全部跟館長學

6